ADR急插

買左熊就FAT FAT
利申:冇買

跌得嗰百幾點